荃灣西巴士站勁多狗車去海濱

荃灣西巴士站勁多狗車去緊海濱！小心啊！

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！